五大訴求 缺一不可!!!!!!!!!!!

大家要記住，港共依家擺到明就係要出呢張皇牌去到解散運動，我哋一日唔改變呢個政權，送中條件只會係開荒牛，如果我哋選擇妥協，黑政權係一成不變，冇黑警同鳩官需要被清算，就算依家撤回送中，嚟緊仲要打監控燈柱，仲要打社會信用，國歌法，明日大愚，頭1場運動已經拉咗我哋千幾個深黃手足，仲點敢想象落去個情況會惡化成點，之後嘅運動冇曬手足只會任人魚肉，所以香港人，應承彼此，一定要令政府落實我哋五大訴求，今場運動就要解決所有問題，還國於民!!!!

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

全部同我諗返起621 721 811 831

荃灣手足俾人斬到開花小腿冇知覺呀，對唔對得住佢?

香港人可唔可以應承我，每晚都堅持窗邊大叫：「五大訴求」同回應「缺一不可」？

將軍澳連儂牆手足俾藍絲斬到入icu呀，對唔對得住佢?

612中信手足們食tg食到就斷氣係咪要賣佢哋?

推

721 黑社會無差別打人，警署落閘呀，鄉警黑勾結呀，嗰兩條差佬轉身就走呀，市民報警俾接線生串呀，要等成39分鐘先有黑警嚟扮嘢趕白衫走呀

推
今次唔可以退
退＝輸曬所有

831 太子站黑警無差別攻擊市民，真係要放生佢哋???

908 去美領

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

五大訴求 缺一不可！

四大訴求